OOps!
laat me spreken, en je zult het doen Leren Oh, John, mijn vriend, we zijn in vreselijke omstandigheden.
Ik vrees, zoals ik nooit eerder gevreesd.
We kunnen alleen op de goede God vertrouwen.
Stilte!
